係時候報仇

我老豆報夢比我聽以前做古惑仔就係搵屎蜢掉入人地鋪頭收陀地
我地準備幾袋掉入差館有冇得諗
利申講緊GTA5